香港有史以來，有冇衰十一人仕時薪仲高過俾佢搞嗰條女

算唔算一項紀錄或者成就